連登仔涯唔涯得到回教齋戒月?

日出至 日落 唔準食野飲水,連吞口水都唔比
日落後先比食,要持續一個月

飲水都唔得，咁做地盤咪死好多

口水都唔比吞

alex alan呢咁

on9邪教

班仆街咁多奇怪野。所以個身個口都臭到仆街

捱到

利申返夜班

On9宗教先會咁折磨人
賤種蛔就是賤

你咪以為班回教徒真係會陪你捱啦

做唔足可以事後補
即係話如果呢分鐘飲咗水
就喺齋戒月之後搵一分鐘補返唔飲水唔食嘢就得

個口肯定勁撚臭
平時唔飲兩個鐘頭水都頭暈同發脾氣

好多宗教都反對自慰，有幾多教徒忍到？

唔難